(再次公投)你用緊iphone定android

再次公投，你用緊iphone定android?

iphone
android

雙修撚就揀最鍾意嘅系統黎投

投你老母咩投

原本想，但係 iOS 11真係太垃圾，迫我上 iOS 12

Android

身在蘋果 心繫狗

利申：iphone7等69

中立撚被迫投左正皮

傻柒碌先唔用android

幾撚時買到iphone x 2

雙修
但iphone 熜wifi 操作真係反智

自動開翻